屋企有個自私撚真係慘過食屎

我屋企仲要有兩個
老母：
典型濕尻老母，都係個類啦，唔會覺得自己有錯，人地嘅野永遠都係阻訂，自己拎返黎d野就係寶，件野唔撚啱佢用就話無用，叫人掉左佢，自己買埋d無撚用嘅野就擺到成屋都係（掛畫，花樽，公仔，無相嘅相架......大撚把數唔哂）

細佬：
成撚日淨係識問老母攞錢交學費，但係又畢唔到業（我老母又乜尻都唔知，以為佢有書讀就好撚叻，係咁比錢佢）同老母講讀港大，我老母又信到十足，點知原來係space，我老母依家仲覺得佢讀緊港大
屋企電腦，上網費全部我買我交，佢就成撚日係到lol，由朝打到晚，由第一季打撚到依家先係金區，鍵盤滑鼠都整爛幾個，爛左佢唔會買返，最撚燥嘅係成日晚晚係我訓教時候打機，屌拿星！！零晨係到唱歌彈結他，搞到我無精神返工，唯有第日射波補眠，話撚左佢好多次都唔撚聽，依家唔係唔比佢打機彈結他，點解成撚日要係訓教時間搞埋d咁嘅野！？

救撚命

我屋企都有

有幾多個

養兒防老

細佬個part 幾搞笑

你有個咁嘅細佬睇你笑唔笑得出

in hku we trust

睇到中間梗係覺得係想問去邊度整mon

好想調教你細佬

My sis

一刀斬死個戇鳩細佬啦
如果你老母做架兩就斬撚埋佢,一乾二淨

一蚊都唔好再出比佢哋
拎錢搬走

咁撚易搬咩

Come on james

咁你繼續叫春啦
要靠父母生活就唔好咁多抱怨

唔撚知咁多野就收撚皮啦
我由細到大都唔係我老豆老母養大我嘅
你呢d咁嘅傻尻，成日以為全世界好似同你一撚樣咁，睇兩段字覺得看透人地咁
家家有本難唸的經識唔撚識呀，睇你呢d傻尻讀屎片就識

掉尻左你細佬個結他，等佢彈乜撚

岩喎 剪撚斷啲弦 mouse買無線既用完收埋粒接收器

LOCK鳩個Router唔比佢用上網咪得囉

On99 ，你出世時邊個飬你個打巴仔

邊個養我唔撚洗同你交代

搬走囉

搬出去住啦

靠自己養咁叻，咁搬走囉

我知連登仔大多數有錢人月薪幾萬至十萬，郁d就話搬就搬
唔係個個都負擔得到架，連登都有窮人架

你閱讀有障礙！？我幾時有話靠自己養！？
睇黎你都係讀屎片個班

呢個世界無話邊個欠邊個
寄人籬下就預咗要受人氣
有本事就讀好啲書
出黎打工自己養自己
唔係下下搵十萬八萬先可以搬出嚟住
人大個就要學識獨立

上面教人剪mouse嗰啲幾歲呀
小朋友發爛渣呀?

屋企有個共產黨老母
成日見到電視就屌啲黃絲
一講政治就會嘈一輪
乜撚都覺得自己岩撚哂
又係成日買唔等洗野
成撚日拜神買一堆蘋果返黎又唔撚食
放幾日又買啲新既
仆街一年拜埋啲濕尻神哂哂啲錢
明明自己返工返10點 佢去返工只要10分鐘時間
下下叫尻我早訓
但又要訓覺扯撚哂鼻鼾嘈撚住我
好撚想死 差唔多晚晚失眠
利申人工多佢一倍
但都係窮撚 好想搬走

I know that feel

咁樓主不如去食屎

同老母講你去讀phd 拎錢

獨立同屋企有自私撚兩樣野黎
食嘅，用嘅 我全部自己搞掂，我自己用嘅野我自己交返錢，咁叫唔叫獨立！？
如果我話間公屋係用我個名黎申請，而我細佬係痴埋黎住你又點睇！？

其實樓主都係上黎呻下
屌上面班on9開口埋口就叫人搬
屌 咁撚易搬咩 有得搬一早搬撚走左啦

btw我屋企老母又係咁，on99成撚日係到唱歌，又難聽 嘈撚住哂，屌！！唔撚唱嘅時間仲要播佢之前唱左錄低左個d 聽到我好撚頭痛

d連登仔下下成日講搬出去住好簡單咁
咁又係，連登成班小學雞，返份part time 以為自己好撚獨立

同是天涯淪落人

其實好小事

起碼叫做一家人齊齊整整

點都好過想搵下屋企嘈下都無機會

有本事就搬
無本事就繼續叫春
以為自己係全天下最不幸嗰個

你又講啲唔講啲，我只係用常理推斷
講到尾咁你即係要靠人啦，靠人生活就要忍下氣架喇，鬼叫你無柒用自立唔到

其實唔叫齊整...
老母爛賭，老豆同老母離婚，我老母無人依靠，咪同我兩個申請公屋住（以前我係自己住）本來我細佬跟老豆，但佢又唔生性要自由，搬埋黎我到住，就搞到今時今日咁

你可以瞓街，瞓街唔使錢

洗唔洗寫本自傳同你交代呀
咩叫常理呀，同老母住就要靠老母就係常理呀！？
我忍唔代表我自立唔到，係因為覺得大家係一家人無必要下下打大交
照我常理推斷，你肯定係乳臭未乾，日撚日問老母拎零用錢嘅小學雞

夜晚玩結他

你食屎夠唔洗錢，仲好環保

老母方面你盡忍下佢啦，佢已經得返你地兩兄弟，有時間同佢飲下茶傾多啲，賭嗰方面可以慢慢開導佢

至於你細佬.... 可能仲逃避緊個世界，用其他野分散自己，玩結他係佢情緒發洩既出路，至於夜晚玩，可能好feel啲掛，但夜一夜先開波又真係自我中心左小小

其他嗰啲水電煤就算了，長兄為父，靠你撐住頭家 加油

零晨兩點幾有feel d....!?
我都係上黎連登呻下，忍都忍左咁多年

撐樓主
結他撚表示唯一想講既係換過啲線好容易
但係個音箱有起問題上黎就唔係咁易搞

利申：屋企有人唔會彈結他
搞到一星期都掂唔到佢一次

仲有，佢彈結他純粹為自己形象加分溝女
彈撚左半年，仲係彈緊首晴天頭三個音

幾多歲做人咁戇鳩？
夜晚玩音樂？

班人留言真喺好撚仆街，同某啲垃圾「唔鐘意香港？你走囉」果種

生活本不易，樓主睇開d。

琴日朝早5點幾係到大聲唱歌，嘈醒左我

不如以後開post每個人都成個生涯打晒落黎先出得post

成班小學雞思想，無辦法

1001唔夠用

我老豆同你老母情況一樣

忍下啦巴打

剪撚晒佢啲結他線
dum晒啲mouse呀keyboard一齊唔好用電腦
有本事咪自己搬出去囉

半夜唱歌，其實你細佬係咪玩9你？

成日發明星夢想做歌手，不定時唱歌

仲唔搬？

朝早5點唱歌

咁唔搬走可以有咩方法改善？
樓都租唔起？
同人夾租又唔撚得？
應該話，樓主你呻完有咩打算可以幫到自己？
人地真心比意見叫你搬走又屌番人轉頭

家家有本難念的經
巴打你話同老母申請公屋之前自己一個住，果陣你係自己租屋定係點?

唔係個個都有能力搬
你估咁易搬?
出面幾錢一個月租?
除左搬, 仲有其他方法改善

真心比建議 比人話係小學雞
咪由得佢繼續叫春囉
唔諗辦法解決 只會越嚟越多問題
過多十年佢都只會係上嚟開post呻

個陣自己租，幾年前仲未係貴租自己負擔得起

樓主呢啲真係典型廢柴
又要冇能力又要叫春

巴打你真係要擺下款惡下
掃走你呀媽d垃圾
剪尻爛哂你細佬d結他線
電腦鎖密碼
cut上網, 自己開張wifi卡咩都好, 自私用

你係呀哥黎, 唔擺下款冇人會驚你
鬥大力, 你呀媽又唔夠你打
鬥出錢, 你廢西細佬又冇錢出

樓主：你唔知就唔好鳩up

樓主細佬咁唔比面
樓主使比面佢?
d野佢買既, 想點整都得
佢細佬咁撚叻, 自己買番隻囉

租樓好撚易！？按金兩個月，電器家私唔洗買！？
同人夾租！？如果夾租條友又係自私撚又搬呀！？
開post呻下唔得！？同埋我由頭到尾無話要大家比意見解決，我純粹上黎呻下尻up下姐
講到我唔知原來搬出去以解決到件事咁

樓主只係話唔搬, 冇話唔用得激進既方法喎?

睇你文字我覺得你細佬係屬於望天打卦類
結他半年仲學緊chord
唔肯努力 唔顧人感受 依賴性強 目光短淺
學音樂為溝女
相信佢人際關係都可能有出現問題
我覺得你講咩都改變唔到佢
因為佢根本唔會聽
依類人我見得多
你可以做嘅就只有令佢明白自己有幾廢
咁佢就有機會改

有興趣就睇哂佢
人地背景同你差唔多
呻完都會諗辦法解決問題
佢仲要係女人
唔係話鬥慘
只係話你知唔好將自己啲問題睇到咁大
人人都有問題
重點係 你有無要嘗試自己諗吓點解決

開個post叫吓春呻幾句好正常
但呻完之後條路點行係你自己揀
你鍾意可以block7我
繼續同上面班人圍爐
但個問題都仲喺度
到時你又開post叫春乜乜柒柒

唔好上咁多連登啦
啲山埃留言害撚死你

你細佬有問題
老母就好多都係咁

我呀媽有情緒病唔激得，只好體諒忍下

至於我細佬...覺得自己屋企已經唔係好，有時會話佢兩句，話哂都係一家人無必要下下要家暴

試下夜媽媽大大聲唱今天我囉
一係試下係到鬥廢
還掂樓主唔想屋企人比自己廢

好撚中
簡單d講好自我

冇計了
上面話唔想家暴
繼續忍

想整爛佢結他而不留痕跡
結他最驚潮濕
潮濕可以令結他嘅弦距越黎越大
至於用咩方法你自己諗啦

我都係上黎呻下姐
唯有等到有日細佬生性

間屋無你細佬名
你夠狠心就同佢攤牌
無改善就逼佢搬
不過睇怕到時伯母又同你反面
你又會心軟

我深信改下你啲廢柴性格會好好多

如果如果，收皮啦
搵人夾租都可以搵著個自私撚係你眼光問題
開post呻下係得，但你又要發窮惡屌番人唔知你窮所以搬唔到
但現實係屋企又要鵪鶉咁

我老母死都要攬埋細佬一齊住
話等佢遲d搵到幾搬走

善良叫廢柴嘅，咁我認我係廢柴手
如果下下要企硬，到時個屋企都無埋，無謂啦

係啦係啦，窮就乜都錯
下下乜都要嘈一餐先安樂

樓豬唔狠心啲啦

係

藍字同紅字無衝突

搬=真心意見

agger

幫你細佬電腦下載兒童色情再報佢警
你呢十年都唔會見到佢

部電腦我架

停水，一齊唔上網
等佢知邊個係大佬

軟既唔得就黎硬啦
我前幾年都係咁 因為我係易醒既人（聽小小聲都醒）
我果陣屋企細佬又係晚晚都打機打到好夜之餘 仲要係到9叫嘈住曬
有一晚我頂唔順出去打爛佢d 野 之後佢開始收斂
當然樓主未必一定要好似我咁 依家我同佢既關係差到乜咁 但起碼我日日有精神番工番學先

最撚憎喱啲自私撚
死撚唒佢

搬出去啦

你老母就忍讓下佢啦，話晒佢辛苦養大你
你細佬就真係on9仔黎，屌撚爆佢啦

屋企有自私撚好慘 我呀哥就係 貪錢貪到仆街 為左錢同女朋友 佢可以屌7屋企人

咁大個仔無自己房 omg

老母就由得佢啦
d女人一把年紀通常都係咁撚閪架喇
再加上有情緒病 得閒咪同佢講下道理 希望佢回頭是岸啦
至於你個仆街細佬就真係唔嘈唔得喇
讀得space都應該起碼18歲啦 都仲活喺自己世界咁鐘意點就點
既然你心平氣和都搞佢唔掂 你就搵晚大大聲屌柒佢啦
對住呢款人係要絕d

有房真係好重要
已經解決到一半問題

當初拎間屋無諗過細佬會搬黎住，純粹諗住比老母養老

屋企有個極度自私撚家姐
食屋企住屋企
唔俾家用都算
老豆攞佢小小花生醬夾面包都唔俾
屌到個老豆反艇

好求神拜佛佢個消防男友快撚d 娶舊極品走
唔好再留係屋企恰鳩我老豆老母

冇名就
報管理趕佢走

窮搬唔走唔係問題
你敢唔敢屌佢地先?

就算係邊個養都唔輪到你出聲囉，你係人哋邊位啫！你有資格咩？

話過唔聽係咪要打！？

你講得啱，啲老母收埋人哋啲鍵盤mouse遊戲機都係小朋友發爛渣。明嘅。

伯母好有表演慾咁喎。

一家之主就用你嘅權力屌柒佢啦
讀大專咁大個人都唔識諗？

比我係樓主應該忍唔住落左手 屌 完美豬隊友正一

正情要打鳩佢 仲比乜撚錢佢洗 呀 屌

人地肯定係個啲 濕鳩busking撚 要溝女架仲
同情樓主

你對佢太好啦 對佢Mean d, 經濟封鎖佢 有撚錢 有撚咁得閒彈結他咩 屌

爬過下文
佢講極都唔聽 直接趕佢翻去你爸到？
佢要自由無人管先去你到
一睇就知你媽係縱你細佬又唔太管
所以先造就左佢半夜唔理人彈結他打機

個啲人講就容易 ，兩登or 香港人 不嬲都咁
唔洗理佢地 鳩up 有建設性 幫到先覆ok , 慘呀 樓主

我阿哥同你細佬一樣戇鳩
半夜三更先打機又唔撚閂門，嘈撚住全家
番屋企又唔撚帶鎖匙，半夜兩點撳門鐘要人開門比佢
帶左鎖匙擺係書包又唔撚拎出黎，又撳門鐘
半夜三點吹頭髮
半夜煮撚完野食啲野唔撚洗，啲麵碎又倒哂落星盤，搞到條管塞撚左
大大力開個水龍頭，搞到成個甩撚左出黎係咁出水就走撚左去 叫人上黎換成千蚊 屋企窮到仆街
老豆煮埋飯比佢食，7點食到10點都未撚食完，全家等佢洗碗

部電腦係你嘅就咪撚俾佢用啦

佢d錢係老母比佢，個個幾千蚊咁比，比遲小小好似欠撚左佢咁
我老母又寵撚到佢on99

咁你咪去報房署話屋企多左個唔係list既人係度住，呢個世界唔係得你一個慘，唔駛俾人窒兩句就起晒鋼，諗下點解決好過啦。

我老豆已經年紀大同埋建立左另一個家庭

我以為自己開左po

我屋企有好多自私撚
我媽: 成日出去玩，有男朋友，玩個幾星期，翻黎幾日又去過，用阿爸俾佢啲家用去fing
就考DSE，問佢拎錢補習第一次問鬧到我喊，第二次就dum俾我，之後就叫我問老豆拎
大佬 家用你就收左，錢就唔用響屋企

廢青阿哥: 大我成9年，開間Small potato firm又唔係搵好多
成日響屋企同條女打機，打還打，唔好響到鳩叫
好啦咁我出去自修室溫書
屌佢哋翻到黎乜春家務都未做，之前我得閒個陣我都有咁多做咁多，溫左成日書真心攰走去訓
依家屌鳩我唔做家務？？定係你女朋友係全世界最辛苦果個？
同佢講道理就小學雞發脾氣，佢發脾氣就話到時出到社會都係咁？我發脾氣就我錯曬
又要怨無錢，又成日掛住打機，咁多空餘時間學多啲野增值下自己啦

屌好想快啲考完DSE 翻pt搬出黎住
仲有一定要比佢地活得好

撚知你屋企咁多嘢咩咁撚大聲鬧人

留言屌樓主果d真係好獨立 好自主

我俾少少建議，唔知你會唔會覺得我都係小學雞。
忍讓有時係正確，不過用在你身上就唔正確。你地孤兒寡婦，明顯你係長兄為父，咁你忍讓就唔撚岩。

我舉個例子，我老豆長年唔係屋企，細佬妹都係我教既。我個妹長期無手尾，食完的野就擺台面，地下等人執，叫左好多次都唔聽。有一次佢又係咁，我叫佢出廳，將佢食淨碗湯淋落佢個頭度，從此改左的習慣。

佢地又掛住打機唔做功課，我cut晒屋企上網同限晒佢地流量，之後學識自制先整返好。

成日唔覆老豆老母電話，我知道一次扣一次零用，從此解決左大部分問題。

呢的對下既野就唔再講，對上既，老豆老母有野做得唔岩，我就日日同佢地講道理，講到佢地認錯為止。

我想話你知，如果你係一家之主，你就要拎返個管理者既態度出黎，可以溝通但無得妥協。唔好話咩家和萬事興，你的隊友擺到明話你聽家和只會陷家拎，咁你就唔可以再忍讓。

唔撚知咁多野就咪撚講到知到人地好多野咁啦

你管到係因為佢地好多野都係比你控制到
上網我cut左咁我用咩！？
我細佬零用錢重來唔關我事，我控制唔到
如果叫我整爛個結他，到頭來佢咪又係拎老母錢買
講道理呢家野，都要聽個個肯聽先得架
兩個都唔覺得自己有錯，同佢地講道理=你話尻佢，跟住佢地鬧返你轉頭

我屋企都有個
基本上係無撚敵因為佢地面皮厚撚過石屎
最重要係老豆老母唔撚理由鳩佢唔會覺得佢唔岩
你屌鳩佢仲係你錯
慈母/父多敗兒係真係冇撚講錯

呢個真，好多時佢哋唔知自己有問題，或者覺得問題唔喺自己身上，最緊要係令到佢哋知道自己有問題，有辣有唔辣，我有屋企人好撚麻煩，又有情緒病，所以我無去到巴打你咁極端

因為我老母成日都係多一事不如少一事，但係有時啲人嘈起上來真係好煩，一個月一晚都夠你慘。我和平理性非暴力，只靠講經，講唔得就煩佢，日講夜講，佢一發作就不停講經，迫佢哋反思，日子有功佢哋會知道自己有錯，不過仍然會死雞撐飯蓋。呢個時候開始同佢哋平心靜氣講吓耶穌，佢哋會易啲接受，並且慢慢改善。

我屋企人之前最鍾意話：你咁叻咪搬出去住囉，而家無講了

咁講真，你肯狠心一定有野可以令佢地屈服，你自己乜都set晒限制俾自己，咁你想自己做到乜春？

你話你細佬嘈住你訓丫嘛，你咪朝早起身返工拎盆凍水兜頭淋佢老母臭閪，教訓下佢等陣知道俾人騷擾訓覺係點撚樣滋味，你有無雷執做先？

你根撚本就俾人蝦慣，你覺得老母唔應該買某的野俾你細佬既，咪買一次扔一次囉，睇下佢錢多定你耐性多？

喂，我cut上網我都無得用架，不過係話俾你聽，你唔想大家好過丫嘛，咪齊齊唔撚好過囉。我唔上網咪睇書，有幾難？

咪撚話其他連登仔教訓你，你乜都唔得唔得也咩爹，咪繼續忍囉，圍爐都唔緊要呀，但係唔好話自己努力改變過乜春就得啦。沒有代價，如何獲得？

鬥嘈，唔好怕家嘈屋閉，要以理服人，好似講經咁就啱

搵定曬有咩問題想解決，set個目標比自己，諗吓有咩方法可以解決，最壞情況會點，話唔得就講經，講經唔得就半夜叫醒佢

同啲麻煩友住，一係忍，一係就take action

我果個都係差唔多 坦白講我每日都好撚想佢快d死

我細佬用廁所用半個鐘摧佢快d重屌返我阻住佢用
同我講廁所得一個 個個都有權用
夜晚打機睇片係度嘈住哂呀媽出黎屌佢
話佢自私佢話返人自私阻住佢

你咪痾尿落佢枕頭，「哎呀，sor9ry，屋企得你有權用廁所」
打機？我又睇你幾時會訓覺？

我呀哥成撚日朝早繁忙時間lock門打機+沖涼搞成粒鐘
我唔係返office hour但有時都要早岀門
敲門拎牙刷去廚房刷都好似得撚罪左條仆街咁 俾面色我睇
問題係我老豆老母又唔撚岀聲
之前有幾日要早岀門我特登早過佢起身鎖門屙屎打機
你不仁我不義 大家一齊攬炒

😂😂😂

佢唔係自私咁簡單 佢係弱智

我屋企果個
全屋人都奉指幫佢做野
佢半夜嘈就得我出左小小聲就鬧到我傻
佢半夜係房入面笑到廳都廳到 話佢佢就閪面想喊咁
佢可以用好耐廁所 其他人用廁所多一秒佢都係咁拍門叫人出黎
d野放到成個廳到係 其他人郁下佢d野都比佢鬧
救命

睇到d comment真心覺得好慘

要日日對住個咁既環境

但係搬出去又好難

可能自己一個搬出去住劏房仲自在

睇得出樓主心中好多憤恨,香港年中"意外"死既人好多架
要解困就要付出

樓主, 你可以轉用網上行, 或者自己買個google wifi router
可以限制某一部裝置, 係某一個時間上唔到網

可能其他router 都有呢個功能, 但google wifi好user friendly
有得用apps做設定, 限制
真心覺得唔錯

搬出去仲開心

支持你

話佢又唔聽 又未搬得走
唔用強硬手段用d咩 邊到小朋友

咁似我老母 完全係垃圾性格